願留住戒指

暫時讓我考慮接受你的好意